死神話同我玩個遊戲，就幫我返到過去

新手試作 作得差/出得慢既希望大家屌得細力d

你想回到過去，重演往事嗎？

我想，分分秒秒都想。

我企左係大學站月台度，係度思考人生，諗下今日做過咩黎，諗下聽日點過。

諗到入哂神，不知不覺間我愈企愈出。

有人拍我膊頭。

正當我回頭想同隻黃精靈講我唔係要跳軌既時候，我先發現眼前人唔係著住黃色衫。

「又話唔黎既?等左好耐?」

「係架，餵哂蚊咁囉，冇下次架啦」

「咁咪唔好黎囉。」我冇望向你，但感覺到你係笑緊。口裡說不，但依然為我既到來感到窩心。

「你話架」其實只要你需要我，幾辛苦我都會黎，那怕只係見幾分鐘。

「咦!冇黎浪漫」你笑得更甜，因為你知下星期我都會係度。

習慣每晚接你 滿街燈飾太美 唯求做你司機

「上車啦!」

你挨住破璃，一手將我拉向你，兩人就咁依偎、擁抱住，享受住對方最純粹既愛意，可能係我一生中，最能感到溫暖既時刻。

看盡處處是紀念碑 我竟閉上兩眼 看成這一世福氣

點解又係呢個夢！

已經過左兩年，同為如分開左足足兩年。呢兩年，我時不時都發住同樣既夢。每次當我以為自己可以真真正正放低為如，個夢就會出現。一訓醒，就好似若有所失咁。

就好似提醒我，我既生命唔能夠失去佢咁。

最可怕既係，個夢冇一次會發到落車，有時上車就會夢醒。

明明過左咁耐，點解仲會咁？係咪個天玩我。

我打開電話，望到為如已經同新歡渡過半年、情人節、一年，望到佢地咁，我已經忍唔住，不停咁流眼淚。

我已經支撐唔到落去，如果要活係為如影子，倒不如了結自己既生命。

我願為情 黃泉下暢泳

你沒有心領

雙腳已經懸吊係半空中，屁股坐住既石壆係身體唯一既支撐點，只要我想，隨時可以一躍而下，可能係一秒後、一分鐘後、一個鐘後。

兩腳不斷搖曳，左腳拖鞋已經被我fing甩左，我想將頭伸前，點知就失去平衡。

呢一刻我就好似玩緊笨豬跳咁，身體正急速直墜地面。唯一唔同既係，我落到地，就會變成肉醬，唔會彈返上黎。

好大風，好刺激，但同時，我知道我既生命就淨低呢幾秒，所有前塵舊事，一切都黎到終結。我唔需要為將來苦惱，唔會再憶起往事，最重要，就係我唔會再為情所困。

我唔敢想像落地一刻既情況，我選擇緊閉雙眼，默默係心入面倒數，靜待死亡既到來。

一、二、三、四、五、六...

點解咁耐既？我忍唔住張開眼，眼前既景象卻同我預想既有所出入。

呢度就好似太空咁，我可以好自由咁漫步，但無論我點飄，都搵唔到盡頭，所謂既地獄就係咁？

但係呢度並唔似我想像中既地獄，唔陰森，唔可怕，反而空無一物，只有寂靜，同單純既黑。

盪左一段時間，我慢慢發現自己，似乎係呢個空間入面，唯一既物體。

「個結界我起既。」突然係我身後出現把陌生既聲音。

我一轉身，就見到一個人，一個陌生人，一個著住黑色西裝既陌生人。

「呢度邊度黎？地獄？」對眼前一切好疑惑既我問。

「點會係地獄，你連地都未落得到！係我放呢個結界黎保護你。」

明明要死，做咩仲救返我呢？

「到底你係邊個？明知我要死都要黎保護我，比我出返去呀！」

「要出返去唔係問題，只要我想，你自然可以離開。」佢係身後拎左個制，我估係呢個空間既控制器。「不過出返去之前，你要同玩個遊戲。」

咁算點？無論我有冇自殺，都唔屬於呢個地方，眼前呢個人仲話要同我玩遊戲？

「我唔理，我要出返去！」我撲上前企圖搶走佢手上既制，點知當我離佢只有幾厘米既時候，佢竟然消失左。

「你根本冇得揀。結界既時間過得比平時慢好多，仲要得你一個人，冇我幫手，你係走唔出呢個結界，只有白白悶死。而我就有能力自由出入。乖乖地聽我講，仲有你著數。」

呢刻我明白自己既處境係幾咁無助。我唔怕死，但怕佢所講既遊戲，會令自己生不如死。可惜除左同眼前人妥協，就只有係度白白等死。正當我準備開口投降既時候，佢又開始講。

「我知你有好多野都未搞清楚，我會慢慢講你知。你就當我係死神啦，我知道哂你所有野，包括你同為如既經歷。」

「比你知道又點，有幫助咩？你死神黎咋，又唔係愛神。」

「冇錯，我係幫唔到你改變佢點諗，但係你可以。」

「我就係乜都做唔到，先會去死。」

「所以你更加要同我玩呢個遊戲。有冇聽過俄羅斯輪盤？呢技槍叫靈魂之槍...」乜個名咁中二病既。

「死神，其實我都有」我忍笑。

死神不明所以，我叫佢望實我雙眼，就係咁同佢對望到成分鐘。

「好大粒眼屎。」咩呀，咁爛都唔明？窗喎。

「把槍係用黎收集你既靈魂，射中你以後就會歸我所有。把槍有六個彈匣，但只有一粒子彈。我會幫你返到過去，而你每返一次過去，我就會開一槍，直到你中槍為止。」死神冇理我，繼續講。

「姐係話我最多有六次機會返到過去，咁之後呢？」我嘗試歸納死神既說話。

「之後？冇架啦，無論你係過去改變左任何野，都唔關你事，你都要返黎呢度。」

「咁咪都係死！返去仲有咩意義？」返左去，任我改變歷史，但最後都得唔到，有意義咩？

「你唔係一直好想發完個夢咩？依個正正係最好既機會比你見返深愛你既為如！」

我駁唔到。

呢兩年黎，我一直沉醉於過去，為既並唔係想復合、做朋友。而係，過去既為如，一直都係我心入面，完美既對象，亦係我迄今為止最大既遺憾。

「其實幫我對係有咩好處？你大可以直接收走我靈魂。」

「你理得我，我咁做自然有我既用意。依家你心入面，諗住一首歌，一首代表到你想返去既時間既歌。」

腦海響起一陣琴聲。

貼到呢度先 聽日繼續

正評咗先

lm

留明

自推

support,
睇到代入左
腦海出現左
一盞黃黃舊舊等燈

*的

多謝你認真睇 頭一段真係我記憶入面剪輯出黎

屌又fail

推埋今次訓了

訓醒自推

lm 幾好睇 加油巴打

多謝你
轉頭12點有文

樓主好想知佢點先會番翻去現實

故事入面既主角既話，所謂既「死神」後面會幫佢，呢度就唔劇透

呢個題材有啲似求婚 但係又唔同，正皮加速

原本既故事唔係咁 係重睇求婚影響我改左個故仔
有機會既後記會交代(如果唔爛尾)

「到啦。」

我張開眼簾，發現坐係我身邊既係中學時既死黨，阿俊。只係佢把頭髮仲係黑而短，同我印象中既金毛mk有所出入，而佢身穿既係德明中學既校服。

「我返到黎嗱？」

「醒下啦，仲發夢！到阿森出場啦。」

前方既人向我地做左個「殊」既手勢，令我一面尷尬。

「究竟發生緊咩事？」我係俊耳邊講。

「音樂比賽呀！森仔話佢畢業前要玩返次嘛，搏盡無悔咁話。」

中學、音樂比賽？我真係返左黎？明明我只係諗緊一首歌。

我再望一望褲袋既手機，部手機係三年前用緊既型號，上面好清楚顯示，今日係二零一四年十二月六日。

真係難以置信，我竟然有機會返黎三年之前，仲要係透過一首歌。

無他，唔係呢首歌，我都冇機會見到為如。

但時間唔容許我諗太多，因為有人準備開口唱歌。

「可以開始啦！」仍然係學校任教既姚老師向阿森示意。

然後廳內開始播放音樂，觀眾一聽到就開始鼓譟，而我對森仔揀呢首歌，不感到一絲意外，因為我早就經歷過。

「像 並未太像 但落力發亮 當 一分鐘偶像
但 練習半生 給妳熱唱 怎麼竟會 使妳著涼」唱到呢度還好，但後面幾句同副歌先係難既地方。

「情話 要是沉住氣 唱不上
高八度 也許 太誇張
我淚流 但妳懶得 拍掌」見住森仔唱到上氣唔接下氣咁，就好想笑。

「妳若 要是其實渴望 聽他唱
恐怕任我聲線 再鏗鏘
妳亦無視我在 投入 演唱

他漂亮 這麼多 他偉大 這麼多 平凡像我 無強項
亦未會唱歌 嗓子太壞 但全情為妳 落力發揮過

琴聲那樣的淒楚 恐怕是 鍵琴手慷慨為我 點首歌
點出妳讓我 賣力到感情用錯 但我 仍繼續 能頑強地錯~」全場忍唔住大笑，唔係森仔有咩走音，而係佢將個「錯」字唱左氣聲，外行人都聽得出佢冇氣再唱落去。

呢個時候音樂仲未停低，但係我雙手既已經掩住耳仔，我知道門外企緊既係一頭野獸。

「盧森！你同我出黎！你份IES拖左我兩個星期，幾時先肯交比我？」教通識既MISS LAW一手將森仔拉出廳外，所有觀眾同評判一臉茫然。

想當年呢一份IES簡直係中學生既惡夢，尤其係IES佔上通識總分唔少既比重，攞唔攞到星就睇佢。

當然日後受大學洗禮，呢份IES小兒科啦。

幾位評判亦都係呢個時候相討點處理森仔既事，不過似乎大家都心中有數，無論有冇下半首，佢都入唔到決賽。

果然，姚老師宣佈比賽繼續，唔會為森仔安排重賽。

「依家有請下一位，王暐晨同學出場。」

我仲以為我聽錯，立即拍一拍身邊既俊。

「係呀，你話挑佢機既，琴日仲一齊報名。」

我記返起啦，森仔話要自嘲所以去唱《我不會唱歌》，而我為左落佢面，就一齊報名，最後我入到決賽，而初賽既表演亦都吸引到為如，令我有機會識到佢。

「王暐晨係唔係度？」姚老師問。

我舉手示意，然後行出去。行出去既同時亦都望一望坐係角落，一個著住唔同色校服既女仔。

「可以開始啦！」

我諗左一諗，覺得都係唔好唱《我不會唱歌》。因為我唔想跟住人地唱，證明自己幾勁。我想，係我最後一次比賽，唱一首代表到自己既歌。

「大家好，我係王暐晨。」一般老師都唔係阻止中六生講幾句廢話，所以我繼續。「跟住我會唱既呢首歌，係無名既，係我一次聽Bandshow，其中一隊既創作，我覺得幾好聽，所以我記低落黎。」

「人生入面，大概有幾件事令人耿耿於懷，有時唔一定因為錯決定，可能只係果一段時光，太美好，令自己餘生都會記住。我希望大家，今後可以珍惜每一個時刻。」

「難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止」

曾經以為自己冇機會再見到你。

「其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次」

但係今次，我真係返左黎。

「沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意」

即使要我經歷多次傷痛，我都唔會後悔，因為我知道，幸福，係有短暫存在過。

今次我會努力，再次捉緊佢，嘗試唔比佢流逝。

冇人既 夜小小仲有人我出多少少

長相廝守

正
唱首未來歌，第一步改寫歷史

一陣睇下點變

一陣3點出多少少

略嫌短左小小，但係期待之後發展

小弟自己冇積貨仔，所以基本上果日打幾多就出幾多
咁我唯有加速啦

唱完之後，我急急腳走落台，再冇望過身邊既同學，亦冇留意佢地有冇為我拍掌，或者取笑自己。

梗係啦，講完果返咁骨痹既說話，已經令我尷尬萬分，加上首歌。

唔知佢地三年後聽返會點呢？首歌仲要咁紅，萬一佢地認我，會唔會估到我就係未來返黎架？早知唱古巨基既《逆時光》算啦。

「你幾時去Bandshow黎我唔知？」阿俊用疑惑既眼神望向我。

「下…咪早兩個月，有日你叫踩車我冇出，咪果日囉。」我隨口講左日，希望胡混過關。

「係咩？咁你又唔叫我出？」

「得一張飛咋。」

俊冇再追問落去，我亦都鬆一口氣，靜待其他參賽者唱完，繼而離開。

離場既時候，幾個同我有交流既同學紛紛行到我身邊，比左少少意見同鼓勵自己。

「等唔等埋森仔？」大家作為死黨，我地放學一向會一齊走，除非有突發事。

「唔啦，你估佢份野好快搞掂咩！」而且仲有樣好重要既事等緊我。

「咁呀…我咁日踩車，唔同你行啦。」俊都好「識趣」咁離開。

等阿俊離開我既視線，我亦步出校門，同佢黎一場「偶遇」。

而家佢就企左係校門外，係我既絕佳時機。

記得我三年前，我同佢都係同時企係校門外，但我並冇為意呢個著住信勤中學校服既女仔。係為如自己行埋黎，同我講我唱得好過森仔好多，再得知佢係為森仔而黎。之後，都係交換下聯絡資料咁啦，細節自己唔太記得。

今次，應該點做呢？

好似幾好睇
留名支持

「友校同學！」我行去為如身邊講。

左思右想，其實唔需要一個好出位既開場白，因為我好肯定，頭先唱歌既表現，已經令佢記住我。

係基於我對佢了解既判斷。

「咦？你咪啱先唱歌果個？」果然，過左一斷日子，我依然冇忘記佢既性格。

「唱得一般啦，上唔到咩大台。」又記返起三年前，我心高氣傲，面對為如既讚賞，仲自吹自擂，講自己既豐功偉績。估唔到今日，我會謙虛一下。

「唔係呀，首歌幾特別。而且你唱得幾有感情！」

「咁係首歌好聽姐。森仔佢冇咁快出黎呀。」

「你又知我等佢既？」死火，頭先諗緊三年前既事，完全唔記得個進度去左邊。「我知啦，一定係佢講晒比朋友知啦！」當我諗緊點解釋，佢就幫我打圓場。

「都唔係呀，佢有同我提過上網識左個友校同學，咪估係你囉！我唔係知好多野咋。」

「又係，佢都唔係識我好耐姐。」

佢講完呢句，我諗唔到點應好。唉，暐晨，你跟返原本咁講咪幾好，都唔知依家佢點睇我。

今日出到呢度先
我知出得算少，黎緊進度會快返D
每晚如無意外12點左右會有文
鍾意既留名正評支持下，個POST好靜

多謝你

花式推post

推一推先
今晚出左街，一點前有文

LM

返緊歸了

半分鐘，依然係一片死寂。估唔到重新返黎，就連原本做到既野都做唔返。日後發展順唔順利，唯有望天打卦。

望天…

「為…」我想講為如，但一時又醒唔起我未知佢全名，結果為字出左一半又停低左。

「喂我？我有名架！」

「我知，你望下個天先啦。」

「你唔係想同我講今日天氣好好掛？」

「唔係，原來已經咁夜。」雖然係校門外企左唔算好耐，但音樂比賽成六點半先完，轉眼間，已經接近七點。「唔好天既，望上去都見唔到星啦。」

「嗯，個月亮好圓。」

「唔止，你望下果邊，見唔見到三粒星連埋一齊既星星。」中學附近冇大型屋苑或商場，我地企既位置亦只有幾盞街燈，所以光污染唔算嚴重。學校既天文學會好鍾意係返學校搞活動，唔似其他學校咁，要出西貢之類既地方露營觀星。

「你講好光果三粒？我知我知，係咪叫獵戶座既腰帶？」為如興奮咁問。

獵戶座腰帶，姐係獵戶座中間既三粒連住既星，好光、好易認，算係「入門級」既星群。所以對天文或觀星一無所知既人都識得，我對為如講得出「獵戶座腰帶」亦都不感意外。

「Men in Black？」但我知佢識得，係因為一套電影。

「你又有睇？」

「Will Smith嘛，梗係有睇啦。」

「哈哈，仲有隻貓呀，好得意架。」

「都估到啦，邊有咁多人鍾意睇觀星。」

「都唔係架，雖然我唔識睇星，但係就咁睇，就覺得好放鬆。」

「我記得有個太空人講過，係月球望落地球，所有國際大事都顯得好渺小。我諗就係呢種感覺，望住宇宙有幾大，就暫時放低自我。」

「加上我地望到既野，」為如接住我既說講「只係冰山一角。」

我點頭同意，然後繼續沉醉於呢片星空中。

「當你見到天上星星，可有想起我」呢句歌詞突然係我腦海中浮起，我亦順勢唱出黎。

「我會記住。」為如回應我。

冇諗過自己只係隨心唱左一句歌，就得到為如既回應。呢一刻，我感到窩心，縱使只係認識左幾分鐘，但仍能係大家心中，留低足跡。

「係啦，如果你有興趣，我地天文學會有睇流星雨活動，可以過埋黎，反正兩間學校咁近。」

「我依家答你唔到呀，不如你比低電話我，我再答你啦！」為如係筆袋拎左支筆同簿出黎。

我亦順手接過，寫係佢本筆記簿上。

「森仔應該就出黎，我都要返去。有機會再見啦，記住唔好同森仔提起我。」我準備轉身離開。

「喂，喂！」為如好急咁叫住我。「你叫咩名呀？」

「仲以為你記得。我叫王暐晨呀，叫我晨仔都得。你呢？」

「我叫陳為如。」

「咁下次見啦，餵魚！」今次我真係轉身離開。

我一轉身，就返左去當初既黑暗。

「第一次返去，覺得點呀？」又係個西裝友。

「好似仲差過以前。」我發自真心咁講，因為上次係為如主動聊我傾計，今次反而係我主動，仲要有冷場。雖然好氣氛唔錯，我都仲係好擔心，係為如心中會扣唔少印象分。

「我覺得你咁諗就錯。」死神否定我既諗法。「例如係，你上次唱歌，係比森仔好聽，但係今次你唔止唱得比佢好，仲唱左首人到唱唔到既歌。係就係犯左規，但係為如心中，你，與眾不同。」

「真係？」我喜出望外。

「我唔係靠估，而係真係感受到返去前後既變化。簡單黎講，就係從一個好笑既男仔，變左個有內涵既人。」

估唔到返去唔夠半日，就起到咁大變化，我開始期待下一次既旅程。但命運並唔由我掌控，否則，我唔洗跳樓啦。

「仲有冇野想講，冇就準備受靶啦。」死神將槍口對準我後腦，或者會黎一槍痛快。

冇人睇既 不如我一槍打死佢算

睇緊
作得幾好

幾好睇 加油

已正評

多謝正皮同大家鼓勵

第二槍有子彈
完

好睇，樓主加油

樓主加油令我諗番中學

依家先黎第一槍咋

12點有文

我全身繃緊，準備接受死刑。

「咔」一聲，死亡同我刷身而過，我鬆一口氣。

「第一槍冇子彈既機會高達八成，唔洗咁驚。」死神慢慢行到我面前。「你數學咁叻，應該好清楚至係。」

「六分一都成17%架，驚下都得掛？」唔好話六分一，我次次買六合彩都幻想中頭獎，只係未中過咁解。

「隨你。你驚完啦，準備好第二次未？」

「未架，我好多野都未搞清楚。」雖然返去感覺好好，但心入面仍然有好多謎團，好想趁今次搞清楚。話唔定，係最後一次。

「問啦，答得既都會答你。」

「你點控制我去同返既實際時間，上次實在返得黎太突然，搞到冇乜預備。」

「分手咁耐，我以為你預備好晒。」死神揶揄我。「如果你覺得幫你返去都唔夠，仲要比你隨心所欲咁控制幾時去幾時返，我不如依家就開埋淨低呢五槍。」死神再次舉起手槍，今次對準我前額。

「夠啦夠啦！」我立即舉起雙手。「我仲有一個問題，今次我要用兩首歌先代表到果個時空，仲可唔可以返到去？」

加速

死神笑一笑，然後憑空變左部電話同耳機。

「話比我聽，今次係咩歌。」死神為我戴上耳機。「呢部手機可以同時係左右耳播唔同既歌，咁今次可以滿足晒兩個願望啦。」

講完比死神聽後，我緊閉雙眼。

然後，然後…

嘩好痛呀！塊面唔知比咩打中左。

馬上望一望周圍，發現自己身處學校足球場邊，腳邊有一個波。

「屌你老母邊個踢我！」我執起個波，大力掟向場中心。

「晨哥，你跟緊隊就唔好企咁出啦。」望向後面，原來係師弟阿聰叫我。

聰同我曾經係足球隊既隊友，不過佢就正選，我只係大後備。不過跟下隊，佢就冇意見既，志在開心嘛。

好唔容易終於到我地落場，我地一行五人立即步入場中。

「開波！」比賽正式開始。

Sorry各位今日冇了，聽日有野做要早訓
聽日會早d開始出同出多d

訓醒自推
今日做d 做完野就早少少出琴晚果份

正評左

感謝你巴打

新讀者留名

但我都要講一句

一睇就知為如係臭雞

我筆下唔係

有違原意呀巴打

企係中圈既阿聰觸球，再向住我踢。

「傳比我既？」我心諗。

我上前接球，可惜呢半秒既猶豫，已經足夠比敵人跑到黎我面對，再將波搶走。

「喂唔好呀！」我轉身再以全速攔截，可惜敵人已經起腳。正當個波直飛入球網…

「唔好發夢啦，唔掂就換人！」龍門阿方挺身而出，將個波撲出底線，再跑黎面對我講。

「冇事冇事，佢頭先食波餅，驚波姐。」阿聰向住阿方為我解話，再轉向我講。「醒小小啦，你都唔想未掂波先落場。」

「嗯。」知衰既我只好點頭回應。

我拍拍自己塊面，等自己打醒十二分精神，防守下波攻勢。

敵隊開出角球，落在遠柱位置，正好就係自己企緊既地方，就即時將佢清出禁區，個波重新返去中圈。

慢慢
唔係啲咩好故
好鍾意睇穿越故

話說小弟啱啱先返到屋企 所以各位看倌明天請早
另外想分享樣野

雖然我呢個故唔係以天文作為主軸，但我諗大家隱約都睇得出我真人其實對呢樣野非常熱愛。
我既人生已經同天文走遠，但今年聽到hku 要取消astronomy 呢個major 仍然感到可惜。
天文唔似其他行業咁，可以對社會產生即時貢獻，但如果冇天文學，我地生活絕對唔會咁方便（淨係諗下冇google map 都夠慘啦，比著依家d 人，隨時街都唔識出，更遑論其他天文副產品）
所以天文絕對唔係樣不切實際既學問。
雖則個故冇乜人睇 但都希望藉呢個機會分享自己所想

對手再次攞到球權，佢地由左路開始進攻，正正係我主要既防守範圍，好明顯想黎一個弱點進攻。

首先，對手利用個人突破，過左我前面既隊友，然後就黎到我面前。

以往面對對手突破，我一定會上前貼身防守，捉到路由自可，一旦被假動作引開，我只能眼白白睇住對手黎個致命傳球或者起腳射門。

可惜，敵人實在太天真，我大大話話都係由三年後返黎。呢三年，睇波同落場踢波(主要係FIFA)為我帶黎既經驗，令我既足球意識提升至前所未有既境界，加上三年前既年輕肉體，依家我心、技、體都達至顛峰。

面對帶緊波既敵人，我先睇清楚後面有冇協防，同其他對手有冇積極跑位。睇清楚形勢，就開始上前防守。

最初，我同敵隊保持住兩米距離，以防被佢一個加速殺入禁區。

對手先作勢將波傳比隊友，然後用腳尖篤向前方，企圖黎一招「通坑渠」。

早就洞悉場上球員動態既我，自然唔會比佢第一腳呃到，因為後方既隊友站位非常好，唔係吊高波既好難傳得到，起腳方向又唔係向住龍門，所以唔需要上前攔截而放棄原本既位置。

對手將個波篤出去時，根本就諗住我會失位。所以，個波不偏不倚咁落係我腳下。

對唔住，我已經唔係果個得股盲勁既我。

前方阿聰見到我截左個波，立即回頭跑向前場。而我亦將個波推前兩步，再做個長傳。

我隱約聽到隊友叫唔好。

但邊理得咁多，因為個波已經係半空飛緊，對手嘗試食阿聰既身位但徒勞無功，阿聰已經就好位，順勢將個波跣入龍門。

頭槌破網。

「下一隊！」今次我好自豪咁同場邊既人講，雖然唔係咩突出表現，但我諗好多人都冇諗過我可以踢成咁。

「靚波！」聰亦認同我既表現。

有左呢一球，令到我既信心大增，唔再好似果時既自己踢得咁拘謹。之後再踢，係就係有失誤，但至少唔係任人魚肉。

跟住有一球，我想照辦煮碗助攻隊友，可惜技術始終有限，唔係球球落點都咁準。但係腳波又真係偏離落點好遠下，飛過龍門時，仲係離地兩三米。

結果就飛過左龍門後既欄，落左係隔離信勤中學。

「執啦！」場上既人不約而同地講，埋怨我將波踢走左，我亦只能夠死死地氣過去執波。

當我諗住行過去果時，發現為如隔住欄杆望住我。

「為如呀為如，不如你幫我執個波返黎啦！」我一臉誠懇咁求佢，總好過自己爬過去咁辛苦。

但係為如淨係咬住唇，望實我。

「為如？」我嘗試叫多次，但都係冇反應。

「衰人！」頭也不回咁走返入學校。

到底晨仔做錯咩，先會令我佢背負「衰人」呢個罪名呢？
下回分解
星期六休息一天

Lm

肯定係條臭雞俾個波省中佢個頭

推推先

o
點解你地個個都話佢臭雞

唔要主角嘅女都係臭雞

今日無文？

係呀

星期六都冇人理

變左波經

冇架啦
定係你想要多D ?

唔想訓 打返一兩篇先